個天到底有無眼

五年前六月 識咗佢 佢中意我先
三年前六月 佢同咗佢一齊
今年六月 佢同咗第二個佢一齊
我呢 我想走 我想放手
五年後 心血來潮整理返當年嘅野
喊到豬頭個個都係我
點解

有眼先要你地散

點解咁講

個天有眼就唔會咁
係天意弄人 定係人弄人

個天無應許過你唔會遇上 仆街喎！
而閣下好有 仆街磁鐵的天分

垃圾人就由得佢啦巴打

有 不過唔係睇住你

有 不過望住你領嘢

即係無一齊過？

旺角大把天眼啦

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

有咩分別

唉 但形容得好貼切

講得好
一個人要揀做垃圾唔通唔俾佢做咩

可唔可以睇下我

有些事情就不要揭穿

無 佢一直唔信我中意佢
兩次都係出完灰post無幾耐就一齊

可唔可以掟個落嚟掟死我